［急問］想搵呢個款既老牛

有冇巴打知邊到會搵到

我又諗起幅圖

屌你兜轉levis都有啦 無洗水直筒牛咋ma

放過自己

唔該